[集思廣益] 剛剛U grad儲到五萬/十萬/二十萬, 你會做咩?

辛辛苦苦儲到小小..除左搵自己中意嘅工, 仲可以做咩?

夠比梅窩居屋首期，日日返工兩小時無難度

雞碎咁多 邊有資格

我都想知道 暫時除咗買野唔洗睇兩位數
我都唔知仲有咩好處